有無人記得有個學外語既網?

個網有好多種唔同外語學, 英文日文德文好多都有
我記得入面有好多日常生活用到既句子, 有發音有埋圖示
有無人記得有個咁既網, 我搵唔返出嚟

Duolingo

唔係, 個網簡單啲無咁新同花巧
不過都多謝你先

速讀語言網 一定係 除非唔係

係啊就係呢個喇,唔該晒巴打你

唔使客氣 果陣我啲日文五十音都係係到學 幾好用個網

sorry囉

留個名先

Voicetube?